## Para levantar el proyecto:
* Instalar Node.js y npm
* Clona o descarga este repositorio en tu equipo
* Desde la raíz del proyecto, instala las dependencias con `npm install`
* Una vez instaladas, levanta el servicio en modo desarrollo con `npm run serve`
* El proyecto debería desplegarse en http://localhost:8080

